連登仔去開邊間酒店爆房？集思廣益 搵間性價比高既

我先 去開維記過夜 閒日四舊
放假入長洲 識人六舊 間野係海邊最尾果間

灣仔百佳多 平過維記

旺角路邊個啲
240三個鐘

青衣三寶

polyu宿舍對出條馬路

上柒花go搵

有冇人去過d平價酒店

油麻地百佳$380過夜

維記正過百佳好多喎

利申 過夜

百佳平好多嘛

屌 頭先行左半個旺角都無地方 間間一係無房一係留曬俾過夜 無曬癮
btw book開酒店 3星嗰啲400-500左右 好抵玩

幾十蚊買佢望落乾淨啲又大啲 抵

扑野？

柒花Go!

有呢個apps就好

百佳不了 污糟邋遢 雖然可以喺等房嘅時候意淫人哋條女

呢度咪有 柒花go嘅現實版

好心加多少少去酒店啦 4星大靚平野
時鐘酒店真係好撚寒酸 垃圾先去

洲際 真心唔錯

唔通我收咗工想同條女玩2-3個鐘都要去四星酒店畀全日嘅錢？
定係你覺得扑嘢要一個月前book定房